求source

有無人有依單新聞既link
我要去撥亂反正我老母。
唔好收到啲乜都當真。係到唯恐天下不亂